# Парсеры муниципальных сайтов с функцией уведомления в соответсвующие телеграм-каналы.

### Красносельский район:
http://mogorelovo.ru/novosti/ -- МО Горелово

## Бот
### Информация о канале и айди юзера для подписки
`/start`